毒撚秒回

想鳩噏先發覺要開新po

咁岩嘅

超級仔

真毒定偽毒

貓定狗

心煩

呢到無人既